我宣佈會兇自己手足既一定係鬼

講得出會私同燒人地既，已經係宣戰